唔好再話新鴻基冇報警啦！

大家自己睇，著住西裝嘅職員帶住一堆反暴入去㗎！
聲明佢鍾意點吹都得唔好信，唔好比人帶風向

推

根本佢地話是但有一件藍絲報警都得啦
唔好理呢D野, 黑警唔會睇法律

但係連登有幾個熱門都係度幫新鴻基講野

防暴